台灣人在香港轉機已全部確診染病

台增1確診個案 為遊意國確診夫婦的第2名兒子

台灣中央流行疫情指揮中心今日公佈新增一宗境外移入嚴重特殊傳染性肺炎個案，為本月6日公佈北部到意大利旅遊的50多歲確診夫婦，昨日其兒子已確診成為第17宗個案，今日另一名同遊的兒子（20多歲）也證實確診，成為第18宗感染個案，該個案無疑似症狀，經衞生單位安排隔離並住院採檢，今日檢驗結果為陽性。換言之，一家四口遊完意國在香港轉機已全部確診染病。

早前報道，兩夫婦在上月22日與兩名兒子一同到意大利旅遊，本月1日自香港轉機返回台灣，隨後出現不適症狀後被確診。香港衞生防護中心日前接獲通報2名於台灣確診的個案，涉及一名女病人及一名男病人，他們於1月31日乘坐國泰航空CX292由意大利羅馬前往香港，並於2月1日乘坐國泰航空CX450由香港前往台北。

Source:

睇黎台灣都就要封埋香港

已經封咗啦

即係完全唔比香港往台灣機飛喎

支持大家去機場坐飛機, 玩埋最後一程, 開心d

仲話去旅行果D都係勇者黎
錢定命緊要
預到個帶菌者就係咁先

d 空姐真係慘到仆街...